五號仔上返四十幾 係咪即係正股驚閪派贏左

正股驚閪

係。
連燈。
慣。

宣告港股SH係有用

30蚊有50萬

根本正股驚閪派從來都冇輸過
loop loop loop 派就唔知死晒未

可以派返息，星期一又爆升

咁5號仔歷史最高幾錢你知唔知

我重蝕緊喎